[四條煙嘭嘭聲] 五月十七日田草十場賽日討論區II

馬PO龍虎榜:
.0. 460
華可可 403
Win神Ho 398.5
我愛金世正 284
緣盡愛未完 101
火屬性比卡超 87
被馬會屠殺 81
最強藝人吳宗憲 71
Suis 67.5
人一世勿一世 58.5
福逸 55
陳曉明應教港隊 35.5
排球少年 32
幸運快車 27.5
Priestgod 2
切柒 -8
玖寶 -14
靚蝦王旺 -24.5
單挑冠軍 -31
超能量化歡騰龍駒 -33.5
芝麻糊加隻蛋 -34.5
潘頓正賤種 -35
eriksen -37.5
梁家俊(無傳承) -40
一舖成名 -40
ケッピ -40
保羅翻譯 -40
Scandalbb -40
單身楊明㫻 -40
跟方駿暉贏大錢 -45.7
寶高 -46.2
Greenwood綠木 -46.5
中出大俠 -51
なつめみお -55.5
Adnan_Januzaj -69.5
烽煙 -72.5
波利 -75
張繼聰愛失踪 -80
Waikuku -80
尊兄 -95.5
時時精綵(馬王) -101.7
有村架純男朋友 -112
拿樸迪 -114.2
戚家隻狗喪彪 -120
長井 -120
Grealish -120
星宮一花 -143
不加思索畢加索 -155
覓腸 -160
冼毅力saint -162
新力必 -188
小川ともみ -200
貓蛇 -223.5
金仕芬 -228.5
23_香川真司 -233.5
奧書 -266
晏菲路8號 -280
睇書 -295

17/5 馬PO精選:

沿用1W3P賽制
今次報名時間係星期六中午12點30分
報名時照舊要跟返 R_ 馬名(User名)
是次精選會分3組
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#1)

例:
R10 場場精綵 (貓蛇)
R8 時時精綵 (拿樸迪)
R10 常常精綵 (烽煙)

報名方法鬥快，撞組會自動歸隊做第二組/第三組
例如常常精綵會分咗去第二組
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

LM

好撚餵狗 真係唔買

飛雲騅洗鬼呀拉跑咩 都係9放 搵見習生減磅好過啦

講真 迷拉專員 @當

Lm

真
牙拉上場直路大力抽三四鞭 隻馬跑多幾步都散埋
笑撚死 又跑假

用XX拉跑高少少，如果唔係叫都冇得叫

叫咗個第四返嚟
好多人四連環四重彩膽

留名

發現淫貓好鍾意討論雷西

CLS，我出名迷13
我唔反拉，但我唔迷佢

你迷拉仲多過我

你今日食咗藥未

仲想點 放到咁快，
唔係牙拉大大力打，點會有第4

你食咗屎定點
我迷頓反拉

咪就係，愛恨之間，豈是黑白咁簡單?
一切盡在不言中

我選擇性迷賀

標題馬好好笑

基哥 : 快步速冇話賺定蝕，大家都係一齊跑個快步速

餵左你食

我今年迷狄，最後一屆了

學術討論
比我唔會大力抽 順住佢走埋 推埋佢算

迷賀 識野

迷十三嗰個失蹤咗好耐。。。

後面個隻贏既話腎仔應該call到剪精華

佢討論雷既次數仲多過頓

果個

好高深既理論

點樣可以嘭嘭聲四條煙？

韓

其樂無窮係咪配錯磅

@高進

霹靂狂龍原來仲可以報呢場
完全唔記得季尾有呢啲跨分區域賽事

今朝先討論完我頓

嘭嘭聲喺出面嘭嘭聲咁上緊黎呀

係，壓入去邊有分賺唔賺，人人都可以咁樣壓，公平

兼夾反史

個日佢講到唔斷

R5買條辣手三重先

睇書追呢隻追到破產未

進系 新馬?
同進，獎進，大進
下隻 高進??

牙拉放手，牙睇都未肯放手....

自稱「劉馬車」的撐警網絡紅人劉駿軒，去年中在街上疑因眼神問題，與3名餐廳廚房工人爭執，三人隨後返回餐廳，但劉仍跟着他們並涉出手打人，最終反被圍毆。3名廚工原被控與劉在公眾地方打鬥，今（14日）在屯門法院被改控襲擊致造成身體傷害罪。3人認罪，裁判官將案押後到5月28日判刑，期間索取社會服務令報告，並准各人繼續保釋。

神駿馬車

真心
我識呢系個馬主

覓腸成撚日唔傾馬 鳩貼幾下新聞當傾咗

同進w嗰日 係咪飽曬

追左四次

屌之前 又話佢係支那死左定點

有冇人迷徐雨石 衣兩年真心覺得佢練馬勁左好多

欄主圓飽啲
不過我識嗰個去唔到拉頭馬

你成日討論雷西
點同你傾

而家調轉諗，好似幾合理
尋日R2係咪證明左理論係岩？

咪係囉
真心信佢俾人打死咗

爆騷練到咁勁 石哥

早講啦.......
尋日仲買能左同進

Derby runner has first start for high-flying Ricky Yiu: ‘I expect him to do something’

do something

一齊用曬咪一齊斷

好野黎，同牙航一樣系出名門

今季劣咗 上季好啲

要然一定要反雷西個茅王

Super On9is

仆街 唔叫我買

又捉一件
仲話自己迷頓反拉

不過我買好細，真係
果日我買左

獅子驄救左牙東一命架

你買綠色勇駿仲好講

所以尋日鐵胆威龍跟咁急都第三係堅料來
再一次驗證512keyrace既重要性

我買嗰時何妖騎 拉嗰啲無買過

有冇人記得個日快步速係點嘈法

美麗多多明欣賞紅衣震撼相見歡四隻512星期日同場再對疊，就睇下會唔會開呢條四連環

好友益，佳運來無端端就會殺入黎

屌你老母

覺得佢馬就多 好多時三班再上都難 長期都係中游份子

好多都有交代係真 老馬就形勢一夾就跑曬比你睇
佢出擊功夫又好易睇 唔去時又行行企企 係差隻大賽馬省省個招牌

你唔係信呀話？
我連邊隻跑第二都唔記得

世二第二呀

Hohorico

琴日講咗 如果拎季初同加陣對比 差好遠 淨講操

書蛇點睇相見歡？

八十年代個隻？

唉屌泥水條仆街

近啲
8年前嗰隻

威哥等咗勁耐先有幸運如意同金鎗六十

咁你熟啲啦

四條煙嘭嘭聲屌

起碼鬥志可加先 佢啲馬好多保養得好好 真係季初fit到季尾 你對比肥鬼果啲黎講 (講到口臭) 當投注者狗咁撚

喂啊哥，冇泥水 Q都冇啦
佢騎得好落力啊

今季中過好甜橙兩獲，越贏越好分

好彩輸完之後換潘仲有9倍食

夾撚咗何妖落樓

lm

如沐春風田草15比0，賀蛇可以騎高幾多

狗會準備做神周俊樂

陳嘉熙呢？

賽馬活字典必蛇
btw印象中何妖冇乜點落過樓

從化閘唔識睇，但兩次戴眼罩試落感覺唔太差
上次出賽冇罩今次B1，內側快馬唔多希望可以貼到欄跟前

食完冷p落班熱食

青蛙王子又係王晶條撚屌

雖然個閘真騎足全程
但印象中未見過從化泥閘可以做1:09秒頭
加埋B1真係可以憧憬吓
如果連呢隻都贏到我心服口服了
明明未出之前連跑都未識跑

原來星期三有加州雷電

又係佢d戲名

告狗

講開新馬，

佢拍嗰套唔係黑馬王子咩

會避一避 衣兩場放得咁快贏驚佢回唔切

初頭幾個閘係幾好
但返嚟香港之後又好似冇想像中咁勁

雷電>得迅>凱歌>神箭

今年d馬跑好密

明俊呢

唔覺得會贏到，今場啲對手唔弱
但始終尊重512，四連環腳既話一定要拖

睇臨場啦
不過告狗馬「㩒」跑啲

銀晉呢

唔係今場
講緊今季贏到我都服咗佢

4班不值一提啦
我比較緊3班1200

四個字，冷勿盡忘

得迅抖多一個禮拜

屌，見到又頭暈，買左幾次

丁冠豪個倉咁多奇怪馬名
原來有隻叫無忌

原來有隻加州韻律 pp 但擺係高伯新

倚天fans

奇怪倉咪多奇怪馬名
今季淨係識爆 屌佢老母 煙剷豪

楊逍好撚好打

青蛙係84年個套

煙剷豪爆親啲馬都落飛 屌佢老醒 丁狗！

兩個星期就出，理得佢跑唔跑到

個日啲加州講講都見暈

嬴多多.... 好能頭痛

表表馬邊有落....

大師級 經唔經典
狄狄 打到啡

所以咪爆唔到

牙當咁多頭痛馬

表表馬幾時先得

極速皇升班增程淨落W 唔落P 癲撚咗

垃圾黎

慣勝情緒呃錢定好撚勁

有無響香港試閘

賭波馬仲未上水 你地贏好能多

SUPER

最佳男配角 用嚟襯托周蛇

陳蛇主動左好多

冇

中左兩招唔信住啦等繽紛同快車岀先再買

係咪要逐個逐個上水同你請安你先安樂？

上水囉

xx勇士上場閘前落飛唔去
今次黎真啦

屌你老母睇書要靜

好能惡...................

兩書

加州都還好少少
見到個名大概知咩馬
美麗系嗰堆堅搞唔掂

Sor未出世

有隻同佢一齊試閘 都好似唔差

真正既神唔需要證明

我黎料了

快！

多多贏多多美麗多多

就出了！

如果皇家雅士谷跑唔成
嗰個禮拜會多返場谷草

雅士谷賭仔墳墓黎

20隻馬 有機會跑完都唔知自己買果隻係邊

大不列顛水魚錦標成三十幾隻

得q
點買 咁撚多隻

特別係個d 直路

唔洗睇咩近績 次次都跑啲唔知咩野出嚟

嬴完果d 冇打疊 會做副車
勝完唔可以再勝，賺完又冇得再賺
縮程果D 又冇，點賭啊

又真
仲要專登POST不可說條片出黎暗串我頓

諾頓 屈敬咸嗰啲賭到眼都花

反而卓斯咸同埋高雲地利錦標都ok

跑三四十隻一場你賭埋我個份

華美公主都係養唔返

原來駿皇綵仲跑緊架

吓？仲存在㗎？

成年冇跑 存唔存在都係咁

六七月會見返啦 操得幾正常

你係咪喬治摩亞

買最冷就岩 或者聽J2講 邊隻最冇機會
成日都一巴車落去 佢地塊面 就開個隻

又唔係有傷
收埋咁耐

睇訪問隻貓

得益良多 約翰摩亞 快操 沙田 草地 26.6 25.1 (51.7) (莫雷拉)

補中了要!

玩夠未啊屌你老木dy8

放馬過來 葉楚航 快操 沙田 全天候 28.4 24.5 (52.9) (潘頓) 電訊飛彈

臭貓反我

痴線 我迷頓

隱性

天下圍攻了

你隱睪........

牙當 係賭仔中真係算低賤
迷拉迷肥
誇撚張

上場閪到騎都唔騎上去

搶口到....我迷狄狄架

得番兩個月

你地天下圍貓
我一定硬撐!

迷撾

其實無老屈佢
迷拉迷琴出曬面

屌你，我都話迷狄

幸福xx

@貓，
牙福又準備搞事

幸福指數

全盛時期貓仔可以有幾多個名

今日見你係咁討論拉
仲捉你唔到

我同佢燒撚咗黃紙

正

幸福分享

馬Po準備大戰

幸福笑容

幸福老貓

你又講咗個拉字
潘字喺邊？

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
華美公主 WAH MAY PRINCESS B423 告東尼 14/05/2020

肥貓

眾喵笑

後勁年騎外檔馬贏到識飛

法國好手賀銘年擒晚夜賽又起孖，頭馬累計11W，而呢位年青好手至今靠「大外一氣」嘅後上跑法，恃住年青力壯，呢種力量型嘅跑法，又真係幾煞食，尤其係騎啲外檔馬，好多時都不受排檔阻力影響。單係睇番佢嘅頭馬之中，有5W都係出自雙位數檔位，7、8檔亦佔3場，正因為有時騎啲形勢欠佳馬匹，所以造就佢成為冷殺手。

呢次賽事，賀銘年又有9駒出戰，若然要吼實佢啲外檔冷門馬，今次重點捧場只係得一匹「魅影揚飛」排11檔，一連兩仗響谷草一哩落敗，前次割傷，上場更加係氣管有痰輸到無影。既然越程效果麻麻，再跑其實仲有好多合適途程可諗，偏偏就轉嚟跑直路賽，兼用賀銘年，以呢匹馬嘅後上性能，都可以講搵啱人，直路賽排大冧把檔位，更加係利多於害。賀銘年來港首日，就憑沈集成嘅「大俠士」贏直路賽，正正就係排響今次嘅11檔，即使係巧合，馬房部署呢匹鐵馬縮程出戰，絕非無的放矢。

此外，賀銘年今戰排於較外疊之實力馬，仲有「保羅承傳」、「好友利」(9檔)，與及「高明駿將」(8檔)，有興趣嘅馬迷，不妨從中推敲吓，隨時又會帶來驚喜。

微臣董昭先行告退

有聲

我狄勁到....
JJ先~

我貓型能到......

phonein蛇仆你個街

當六合彩買

福蛇打鳩貓仔....

有冇跛豪.jpg
貓蛇霸氣打鳩win神ho個波

Post 呢張...應該冇人覺得唔似

Win神Ho個波冇彈性

笑死

肥貓d戲...勁到

谷鳩氣

痴鳩線
你地成班食撚咗屎定點

天下圍攻嘛

世上只有貓貓好

後悔話救你了
敵人強撚到

當囝真心痴撚線

屌你 又係你叫我貼跛豪

好高戰力......

想睇牙當對戰寶高蛇

屌好撚眼訓
睇操都冇乜精神

冇力了 踢韓職啊要
之前牙貓話我係踢韓職果個Taagart

牙肥D馬Fit到漏

測試吓你戰鬥力有幾強

你地見過當家真人
你會知道 就算佢笑鳩你 你都未必會嬲
因為佢份人真係好撚鳩！

當鳩精選

貼相先講

正 唔是牙拉係我上面 太好了

踢球未。。。。。

馬po冇人迷蔡

@拿XXXXX 變節去咗迷告

撚有球踢咩
限聚令

貓蛇還拖

告東尼兩心知

霸勝點輸

蔡拉必反

Fact

@吳宗憲

隔離蔡Po好似沉左

等開返
跑都跑唔能郁 點部署

咪屈我迷告

13會唔會星期日過埋蔡

告東尼幸福笑容

告狗幸福肚屙

羨慕迷告既人
幸福XX贏撚到

你4隻腳喎 都跑唔郁

一出閘已經可以del app

佢跑唔郁都大炒啦
馬同貓踢波，點撚樣踢

【有加有減】後勁年兩僅勝馬加分少 練者至Like！

剛剛周三賽事，潘頓兩匹頭馬「善傳萬里」及「勝利風範」各加8分最多，兩駒加分後都要升班上陣。另外在「後勁年」胯下鬥贏的「超趣」及「得賞」，都只係加5分，賀銘年成日魚生粥僅僅熟，但短兵相接次次鬥贏，換來加分更是偏少，翻查呢位法國客串騎師現時11W中，絕大部份贏完都只係加5、6分，此舉應深得各練馬師歡心，好馬相信會陸續奉上呀。

剛周三晚頭馬評分加幅及最新評分：
怡昌福星 28+5
新界之星 52+5
得賞 44+5
善傳萬里 65+8
天天向上 54+5
醒目勇駒 75+6
勝利風範 87+8
美麗歡欣 67+5
超趣 74+5

谷草先啦

好的 ，295

成班燈閪

書蛇記仇到

怨婦利咁

今期正常返，上星期失控

垃圾猁

冇仇
只係我要記住那勇猛神駒的教訓

書蛇琴日贏大錢

猁狗

睇書要利

可以賭德甲

薛恩ig熱血到

加州雷電同得迅同場
點買呀

加州得迅開始呃$

自己友燒自己友

覓腸參與討論

雷電愛馬

抵啦

又燈

玩底出？

加州得迅放唔放架

完全睇唔透覓腸

得訊咪比你燈死左

咁幾時跑谷草啫？

之前有人品題禾道狗
燈到變後備

你都燈到時時做唔到馬王

痴撚線
貓蛇波路好 好定架

搶口了

上場跑禁盡
遮打杯隨時比添滿意/魔法幻影偷

有貓蛇，有大波

做咩又話我老4

睇書要靜有燥狂

睇書點靜

睇書點靜屌

睇書梗係要討論，要人睇書靜咁癲

經常搶口 加番d配備比佢

屌你老味

留意到拿蛇成日暗啲意討論我

幾時一齊踢波

Yes, 基基地

慢慢比你屌
開埋尾燈

睇書點靜（等谷草）

串能到

叫得郁個大帝先
懶過神期大帝

你燃亮左我意志

正確態度

我踩單車都快過你

仲未跑馬

木火同明 B-/H2/V2
究竟玩完未

跑跑吓褪嘅喂

其實係已經無晒計

黃藍是政見
迷拉是良知

董事係紅官
閪拉係藍屍

boxing day 唔見人
全熱門 輸死人

星期6角球直落

告仔唔打皇牌落禾狗度
3班1200個個禮拜都有咁滯

好仔唔賭馬
賭馬正仆街

換人先有計架

你大仆街

用潘贏撚左

星期日all in

我已經準備就緒

豬肝仲跑唔跑架
試完閘行左幾日就失蹤半個月

1300買咩

468 黃金機會都輸

初出爆個冷Q就左兜右兜

打落閃電精靈到

8.5 點賭細

初出果場好多人都話呢隻唔係短途馬

買角大

轉沙田千四試下

試完一場1400，一場1600就縮番落去
抵撚佢死

江原點輸

諗住冷食

何良廢到 部署又廢

@單挑

明明果兩場都輸唔遠證明隻馬有氣量可以跑長啲
條友又心急焗佢跑短，變相而家純跑底質

同心中有您一樣，跑到滑哂啞
而家心急啦，mud9都報

Book潘已經gel la

潘狗食咁多好西仲點造磅

算啦
拎到g1都任務完成

見到何澤堯就驚

以為雕塑家個種好適合香港跑，點知愈黎愈廢

全DADDY練馬好似識放唔識收咁
雪茄嗰隻又唔知佢想點
不過sample size太細

【要搵番存在感】嘉琦BB愛駒 明撐失勢嘉熙？

普通一個十磅仔出道，都對七磅「舊人」陳嘉熙有威脅，始終嘉熙表現同支持度都平平，宜家呢位新十磅仔仲要係公認騎得嘅周俊樂，只可以講句，陳嘉熙係大鑊中嘅最大鑊。據悉今次日賽報名前，已經好多練馬師想卜周俊樂騎馬，當時已經話分身不暇，結果今日排完位，樂仔堅係騎9駒仲要唔少有實力，聲勢浩大到就連潘、雷都要避舍三分，何況同類型直接競爭嘅陳嘉熙？後者今日只係得兩匹坐騎，稍稍比單刀赴會嘅薛恩「凱旋來」同傷癮復出嘅黃皓楠好，但其個有七磅減嘅見習生，去到季尾都只得兩駒揸手，實在好唔樂觀了...

好彩，今期陳嘉熙都仍然有機會爭取頭馬，第九場匹「行雲流水」係前見習生蔣嘉琦引入，今次咁啱就嚟接濟師弟，呢隻馬有速度擺前走堅易騎，近期更得冠亞近績一流，希望陳嘉熙把握機會贏馬，搵番存在感喇！

蔡派
紅衣醒神咁樣執到兩個G1 真係算代表作

歡樂之光我覺得成就可以高啲

腳法靚就好過阿哥啦

牙蔡對啲大賽馬都好有分寸
中下班澳洲大把貨排隊過黎邊駛就住用
全daddy舊年成堆衝哂上去既馬今年企哂喺度
阿仔又入左成堆廢野返黎

紅衣醒神真係一等一好馬黎

谷草果場

全dad 由大賽馬到低班馬用得太盡
好同意你嗰句識放唔識收
我諗好多都等掃走 反正咁多馬主支持佢

我由頭場開始三格大掃落去

繽紛遊戲上得番係奇蹟

佢有冇見底feel
啲馬玩得仲短過蔡
蔡假假地都玩兩年
佢啲馬一年收晒工
贏既紅衣轉倉 打吡緊海但出到嚟原來唔得既
打吡冠軍轉倉 紅衣退 歡樂傷
佢仲有咩馬
次一級既精明才子又傷埋
得返啲載譽歸來爭下獎金

佢今年啲ppg都好柒 好似得隻多姿多財叫好D

期待妙算達人 好運多贏

超勁勇士應該會係最好果隻

兩匹都唔睇好，尤其前者長期俾方蛇咬住唔放

仲有隻 夢想成金
睇佢出跑成點

問題馬

前者係唔知點解場四歲1600爆
後者 唉 我曾經都睇好呢隻馬 但好多鋪唔出頭 個心態都輸曬

今年蔡 6爺啲ppg全部唔得 有冇人知關唔關韋達/希斯事

今年ppg得馬王輝有貨交但佢係自己相馬唔係搵蔡羅個路搵agent

肥龜未必玩得好耐
呢個種六歲打後麻麻地
下面二三班又冇乜馬接班

上年澳紐馬嚟香港嘅有邊隻叻 最叻嗰啲都傷過

有冇人發現六爺啲馬成日都係跟前守好位
佢真係c&p牙蔡

點解會咁架既呢...

其實今年少左個d嘭嘭聲贏幾場上1,2班個d馬
最好仲唔係福逸 韋達個隻又傷埋

輝煌芯唔係福逸個級啦

我以為講緊聚才

所以都係大摩好 隻隻馬都教留 1檔留到好位變死位

留既馬壽命長呀嘛

可能係 我get錯

馬王真係例外

半8全9

窮人板蔡約翰

識留嘅馬成就先至高
識得搶前係班際賽係好好用嘅
但到級際賽就

超威星都唔差啦

下星期三 精選要搶個隻新馬了
x完又x
副練摸實

今季個批的確係冇上季咁好
短途都冇乜
仲有今季好多短途贏幾場就係咪都玩增程
邊有咁多隻金槍呀

跑泥先算

唔知點解走去報27/5全泥

喜琦買馬真係自己揀中 定係掛名但實際師傅幫手

佢師傅揀d馬都ok嘅

德甲德乙最多可以換5個，3次換人機會
兩翼冇氣，換番兩隻入黎刷角

反而估唔到薜恩得一隻騎

換個黑人出黎爆底傳返去禁區頂
一射飛機

星期六 4- 星期六 13

角球大細: 大大大大大大大大大大

黑人波都帶唔到啦 學田雞咁un下un下就有

#413 星期六贏角

<3

屌 明明無人覆 咁樣搶我#413

on9

明明冇人覆，但兩個突然同一秒00:09:05

必蛇真係痴撚線
唔知以為搶緊馬po精選

牙定

拿 上一兩年 KK 去拍賣會 就係同肥等一齊出Trip嘅
有哂相

咁如果想救角。。。。 球隊要點部署。。。

換2隻有氣嘅閘出黎守佢2隻有氣嘅翼

忠心勇士

守嘅方法就係踢個波出底線

一諗起啲閪隊 係度拖時間碌地 搞到冇角就好燥

有次買2穿1頭關中左過李城角大
上半場進度好好 冇記錯差幾隻諗住下半場搞得掂
之後好似連入兩球 成隊波變哂做鋒仔咁 一隻角都唔比我

李城真係好撚柒賤

而家唔見啲球隊玩角球旗刷角，淨係死去角球旗得位之後一係俾人迫甩一係搏犯規

係咪對紐卡素

成班賤種 逼走雲尼牙利。。。。冇佢有冠軍？？？？

抵la

應該係

小心！超級綠洲轉倉有機會害人？

第八場二班千八，大熱門好可能係剛轉姚廐的「超級綠洲」，呢匹前澳洲打吡季軍馬早已有一定叫座力，轉倉後試千六米大閘仲撳住贏，再加埋1檔同潘頓，大家想買佢真係大把理由，但提提各位，呢隻四歲馬其實好多疑點，捧場真係要諗清諗楚。

「超級綠洲」前手由羅富全訓練，六爺練馬唔差喇啩，呢隻進度同狀態當時其實都唔差，但就試過兩次出頭似要贏、但最終縮腳跑梗頸四，一匹馬鬥心若欠奉，邊個練都冇用，因為佢係輸畀自己。另外，今屆呢一水四歲馬唔叻都係事實，好似打吡前五名「幸福掌聲」、「幸福笑容」、「玖寶」、「精神威」以及另外如「駿龍駒」、「美麗非凡」、「孖寶兄弟」、「全民佳知」，全部回流正常班次係未贏過，四歲盛年進度又上緊，去到季尾都唔夠舊馬跑？都真係幾奇，「超級綠洲」叻得過晒上述同齡馬？所以今次真係未必恰到同場年長實力分子如「傑彩繽紛」及「志在四方」。提多一樣，姚本輝今季轉倉馬初出係錄得全敗，七隻最叻只「芙蓉莊」第四，「超級綠洲」會唔會熱身一仗先郁手？其實周日好多熱門可以買，呢隻咁多疑點，犯不著咁急捧場吧？

波健士今季除咗幫大摩連爆11倍「天外天」、12倍「好運」、兩隻29倍馬「南區寶」同「美麗歡欣」外，仲有幫米高「威武承傳」以16倍冷門身份開齋，另外夥老苗「鑽飾神聖」，更係冷到93倍大外一氣擒敵，波仔在港8W，有7場係冷門，服晒佢喇！

波法幻影

估唔到星期六都有賭波馬拉松

又串鳩牙睇

疫情 最緊要安坐家中
足智彩陪住你！

佢侮辱我老死愛駒鋒仔

鋒仔同角有乜撚野關係

啲人行行企企咁嗌佢郁多兩步都唔肯同鋒仔有咩分別

收到風

偽君子不了

想搵次9場8係達子啲馬之後貼呢張圖

星期六要贏馬本

初出打王牌

英國G1獎金減半

本身已經少

樂景傑cut一半之後同香港三班咁上下

與龍共舞贏一場仲多

你與龍共舞贏好能多

你唔能係

莫雷拉 = 巴西波健士

當鋒仔遇冠鋒 即使快樂的痛

留言贏角落空 413都不中

乖啦 食藥啦 好無

召集天下圍攻

日本報紙佬已經吹到連囝係天才

事實係

全daddy 有d馬三班跑到好有競爭力
但一上到二班就企左係度
繽紛遊戲，好運多贏都係咁
最大鑊係減返分落到3班既時候已經彎彎地

咪搞事 和好k?

牙貓又係嘅
連少數肯撐你嘅福蛇都jer

好運多贏2班都叫好失運咁跑過幾次好近嘅2233
係上探1600之後彎撚到而家

翡翠綠 苗禮德 快操 沙田 全天候 29.5 26.6 25.4 (1.21.5) (何澤堯) PH

華達定霍達？

和好咁

《蘋果》記者今早訪問首席受薪董事祈禮謙，他說: 「今日是季內最後一次谷草試閘，餘下馬季再沒有谷閘可供周俊樂參與。」

「因此今早樂仔出試馬的數目比較多，希望有助他熟悉跑馬地馬場。」

「馬會在未來數周將會進一步審視和評估樂仔的進度，再決定是否讓他在今季於谷草上陣。」

薛恩試閘都中段變奏

屌

賢仔：佳尊三唔係行先架咩

英國啲獎金就算啦，單靠佢啲獎金實蝕本

初出打牌唔特別
咁大機會拆組都打牌
不過香港課閘冇咁好就真
唔知係咪想扮

買完 佳尊三
留後do sth

賢仔： 下？佳尊三 唔係先行架咩

睇閘都咁準時

「我覺得自己很享受在香港策騎，而且也逐漸適應香港的賽事模式。我渴望留港作長線發展，我會入紙申請下季牌照，希望獲得香港馬會批准。」

鳩猴蛇

邊個

賀年送鳩猴

好過閪手

咁快搵到後敬國2.0
都算幾好

長註就會do a lot of things

賭佢d外檔馬同賭大細冇咩分別

呢個真

贏未好似好勁囉

賀年勁喎

彭蛇幾時黎同賀年一齊打椿

年底掛
香港冇減獎金應該引到啲歐洲佬黎客串

巴度拉埋彭蛇年底一齊來

有排跟進

年 賀銘年 共慶歡彭國年

一直追住樂囝同賀年買到季尾

邊間教會

老豆成日話同賀蛇無緣

川田將雅接手希威森座騎 出戰日本打吡大賽

川田將雅將接手「蘊藏豐富」出戰5月31日舉行的日本打吡。(圖片：Getty Images)

南非籍騎師希威森於二月底公司騎師牌照完結後離開香港，轉戰日本展開客串期。短短兩個月間，騎者在東瀛狂獵19W，更策騎過「蘊藏豐富」出戰4月19日舉行的一級賽日本二千堅尼並奪得季軍。

希威森在日本的客串期牌照已於5月4日屆滿，而他亦在社交平台宣布已返回南非，暫時會在家鄉策騎，所以希威森無緣在5月31日在東京競馬場舉行的日本打吡大賽上陣，而他原本策騎的「蘊藏豐富」亦將會由川田將雅接手，而這次亦是川田將雅至2月以來，首次在關東地區馬場出戰，而日本國寶級騎師武豊將策騎「里見旗幟」。

川田將雅於上年12月曾到港參與國際騎師錦標賽，當時他曾策騎「綠色有運」、「旅遊首席」、「偉大勝利」和「開心好友」，當中「開心好友」更跑入一席第二。

田雞大撚獲

周俊樂跑得快活谷未? 馬會高層咁講...
15/5/2020

有馬迷可能唔知，新見習騎師周俊樂上周六初次上陣取得2W佳績，為何剛周三快活谷晚沒有坐騎呢?其實是馬會有規定，由於跑馬地馬場是鑊形跑道，較為路窄彎急，新見習騎師須汲取一定出賽經驗，以及在快活谷試閘表現合格，才可獲准在谷戰出賽。

適逢今朝快活谷舉行每月試閘，周俊樂把握機會參加，亦是他第一次在快活谷策騎，更一口氣為七匹馬出試。馬會首席受薪董事祈禮謙表示，由於今朝是本季最後一次谷閘，所以盡量安排馬匹讓周俊樂出試，之後會仔細評估其表現，若然理想的話，周俊樂有望在餘下馬季的快活谷賽事中上陣。

變到好似史卓豐咁

大摩嗌破喉嚨要Two 外籍紋身漢幾乎闖禍

「威闖」今晨由外籍策騎員在內圈出試，臨時加操踱多圈。

今朝大摩五點半殺入沙田馬場，吼實多匹周日賽事參戰馬在內圈踱步，戰意高昂，其中尋朝已由何澤堯試完草地的「威闖」，由於Vincent已出發往跑馬地馬場試谷閘，故改由一位有紋身的外籍騎馬人代操，當人馬駛往內圈預備起步之際，身在二樓的大摩突向鞍上人大叫Two，言下之意即係臨時改操練柯打，要踱兩個圈，練者為防呢位紋身漢聽得唔清楚，再向緊接策馬在內圈出操的「美麗傳承」主策騎員Romain，代為通知多一次，然而「威闖」亦順利完成操練。

值得一提，「威闖」剛戰縮程田草1200米走勢唔差，可惜全程塞車，馬有位冇，跑入一席第7，明顯輸路短，今勻回爭田草1600米，大摩將「威闖」操練加辣亦無可厚非，動態已話晒你知有料到！

好左幾日又打回原形

量力而為 唔好孤注一擲

10 醒臣 ：中段開始墮退

奇怪男性工作

俾你地追數...

@xxx扯都扯唔起

會唔會聽日個個去哂賭韓假冇人搶精選

SAT 2 角大

1230隨時未起身

1230，搶精選，1240整合完開始小Jer 15分鐘
1255落注
Perfect

搶完精選落街買個飯之後賭即場

好撚充實 正到

聽日肥鬼唔好同我爭

R2 霸勝

由朝賭到晚 星期日都係

終於有番D Feel

聽晚柏達邦角大

輸大錢既感覺
好撚期待

你大把錢輸

1163 +70

奧書蛇先勁

@單挑 追住福逸買

原來成10個月冇跑㗎喇？

咁就10個月

牙蔡唔要晨曦寶馬

我記得之前有隻馬重咗定輕咗90磅出嚟跑
跑完之後暴斃
忘記咗叫咩名
婆娘定係賀腎倉嘅

上場呢個位 跑高少少都無
好難唔掃走

呢隻又係廢乞衣啲frd

醉翁意仲廢過佢都留住

54隻

廢乞丐都捱左3季，呢隻第2季就掃

呢隻落班連獎金都冇
廢乞丐都好過佢

金匯昇冇咁廢都唔留

廢乞兒經常性抽好檔都係冇

都叫做有好檔有獎金
醉翁意落班兩次好檔影都冇

牙般

歐陽修都唔知搞乜
明明初出都已經跑得好
點知原來廢嘅

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
晨曦寶馬 AURORA STEED C023 蔡約翰 方嘉柏 15/05/2020
酷比爸 COBY BA D212 呂健威 容天鵬 15/05/2020

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
好吉利 FORTUNE BOOTH A418 約翰摩亞 15/05/2020

初初以為好吉利去大摩度會好有前境

d退役馬會唔會跟大摩返澳洲跑呢

XB/B1

周俊樂+黃俊+陳嘉熙 周日捧三位牌仔搞掂？

新十磅仔周俊樂首度上陣即起孖，為見習騎師陣營帶來一股新朝氣，兩位師兄在激勵下同樣有佳作，先有陳嘉熙勝出「軒轅齊飛」，繼而黃俊於前晚策「怡昌福星」爆冷。牌仔季尾減磅有着數，故今戰三人都獲實力坐騎，當中周俊樂大受歡迎共騎9駒，「霸勝」四班爭強項，乃食胡籌碼。

20歲的周俊樂在港首戰即有佳作，騎4駒取得2冠1季1殿，吸睛表現令其支持度飆升，周日第二次上陣已有9匹坐騎，當中「玩得好」、「運時來」與「創意天才」出自師傅韋達倉口，論分量不及首戰突出，但外線支持大增，不乏爭勝機會，尤其是短途賽方面，見習生輕磅靠放威力盡顯。

列陣第二場四班1000米之葉廐「霸勝」，上季於三班直路賽摘下2W，六歲馬今季評分減至54分，再配周俊樂減十磅，優勢相當明顯，騎練首度合作，有望攜手增添頭馬。

尾場為沈廐出戰之「競駿天驕」，前仗配潘頓全程於守好位伺機得手，但上場留後至直路又未能望空衝刺，所負亦不遠，今仗轉場重返起家田草1200米，說不定會有意外驚喜。

陳嘉熙夾行雲流水
至於另外兩位見習生陳嘉熙與黃俊，叫座力不及小師弟，陳嘉熙今戰只替沈廐出戰兩駒，「行雲流水」上場跑第二，人馬已建立合作默契，再攻強項1400米，自然期望完成補中任務。此外，剛於夜賽為師傅苗禮德取得季內合作第2W的黃俊，今戰替「惜多福」與「英明神駒」操刀，大可視為奇兵一路。

韋廐未甩過三甲戰駒 部署季尾再出擊

「超能力」走勢銳不可擋，是韋廐皇牌戰駒之一。

今朝快活谷舉行八組試閘，但由於疫情關係，一向設於馬主廂房，為馬主提供的早餐會也相應取消，而且周五並非假期，前來觀看人數寥寥可數。

較熟識面孔是「超能力」馬主團體成員之一的李茂銘博士，他一早到來便與韋達有傾有講，雙方溝通一輪後，直到第二組1200米試閘開始，田泰安上馬後便專心地觀看愛駒走勢。

「超能力」出閘極爽快，沿途帶領在前，跑至最後五十米才鞍實韁繩讓旁邊的「蟲草之星」過頭，以第二名衝終點，走勢極為吸引，此駒在港五戰泥地得三冠一亞一季，前途無可限量，事後馬主及騎練即時開三人會議，看來是部署出賽日期，值得大家繼續跟進。

小方有幾錫徒弟?唔係齋講咁簡單...

Vincent左擰右擰，莫非「瞓厲頸」?

何澤起(Vincent)今季成績大放光芒，穩坐華籍一哥地位，又憑「金鎗六十」贏埋打吡大賽，可謂名利雙收，身為師父的方嘉柏也感到光榮，對於徒弟仔一向鍚到佢燶，並非只係齋講，今朝快活谷試閘期間一個舉動便表露無遺。

Vincent昨晚可能「瞓厲頸」攪到好唔舒服，第二組上馬前，在欄邊擰左擰右自我放鬆一吓，剛巧小方行過，見到即上前幫徒弟仔「lot頸」治療，幾吓手勢已攪掂，十足熟手技工咁款，Vincent頓時感覺一身鬆晒，果然有料到。

講番兩師徒季內合作成續都唔失禮，至今已贏得八W，周日唯一合作馬「格萊美」出爭第八場二班1800米，此駒外地賽績跑開中長途，剛戰初在港上陣跑1400米敗不足據，增程出擊可以見回真正實力，冷門值敲。

何澤起

皆大開心 美活人生 宇宙紀錄 大笑星

依d名

何澤駛

星期三跑成咁大把人訓得唔好啦何妖

喜勝駒 臨尾追咁多 暈⋯

沿途在

世界精品

黃俊狂放係咪想幫師傅

跑馬真係奸有奸輸

贏好能多咁得閒重溫

輸能左先要檢討。。。

正確態度
唔可以重複犯錯

買能左家家成功
你老母成世人跑得一個爛地p 仲要喘鳴 唉

買左狗餅馬檢討黎托咩

檢討下自己點解要買狗餅馬

因為自己都係狗餅

又準備燈？

得隻超勁勇士叫牌面啲咁都要燈

睇完啲新聞 乜野心情都冇

諗起之前潘頓5隻，13 4隻嘅下場

果種無力感

但樂仔同賀年無燈

今日真係cls

咩事

四單野喎

確診？

關心下社會啦

今日勁忙 冇時間睇

1. 德甲德乙重開
2. 鄭俊偉星期日上岸
3. 未諗到

4. 莫雷拉墮馬

選主席
監狗會
暴動罪
中史

心很痛

德甲一個禮拜三場

好絕望，有時真係想自己折壽換香港平安

1預左
2預左
3預左
4 屌你老母教育局set陷阱比人踩

牙paul4隻強撚到 星期日開飯靠佢

有冇人性架
捐咁撚多錢
你班律師走去叫手足認罪叫人做污點證人
有冇良知架
然後再叫人繼續眾籌眾籌眾籌打官司打官司
先唔講你班達官貴人中產議員個個月入10鳩幾萬
但唔嘔筆錢嚟做眾籌
屌你老母法治死左咁耐仲拎筆錢打官司
同拎500k買陳蛇楊明綸埋Q有咩分別

蛋陣

原來出卷唔洗比考評局check就出到
咁出份剩係黃既卷都得啦

根本考呢份題目既點答都死

屌柒佢 咁摺左考評局佢你出囉

癲能到On9
牙貓真兒女

唔想屌人認罪
但真係好心痛

點會唔係兒女
返返下工 哭能左

條問題點會有問題，歷史梗係會有正有反，每人持不同觀點角度，你楊潤雄叫人唔好揣測，你估毛魔真係咁撚有大智慧，擺明係直腸直肚衝口而出講架啦

香港真係唔洗咁撚多事既政府

認罪減刑
尊重手足決定 坐少一日都好能多

根本得佢一個係度話有爭議

我冇工番 係家睇新聞
食完午飯 睇左一節cable 直頭反胃 想嘔
嬲過閪

仲有
屌你老母 覺得句statement 唔合理
咪對反對囉 open ended黎
有冇讀過書啊

監警會嬲刑仆街啦
鄧小強做既份野 監乜撚野警會

無屌手足認罪
屌既係班律師
我一早要認罪既使撚請你幫手打官司？

不如dse改做全部科都背書算啦
洗撚理解咩

個啲所謂委員 笑撚死人咩

斷正唔認六年 認四年既話
無條件尊重手足認罪

根本佢自己已經一鎚定音左

份報告作用就係用黎合理化克警所作所為
拿調查左啦，滿意啦

完全遺背教育宗旨應該要有批判性
總之跟黨指引去答就滿分

克警明黑尻你 明恰尻你

擺左自己個名落去 寫啲咁既野
次次都係諗住搏有啲人會覺得 係囉 咪咁囉

香港仲有教育宗旨可言咩

好靠老師自己去守

會俾D老屎忽批鬥

啱啱出來既新老師唔埋堆遲早被迫走
但一埋堆就會極速被同化
唯有睇下個人意志有幾強

同以前d八股文一撚樣要跟佢地想要既格式去答

點解你地會對監狗會有期望

我冇 自己人查自己人 有咩好期望
就算我當裡面真係有人想講真話
最後係唔會出到街

屌佢老母on99

我都無 一定係用黎昆人

同意

就變一國一制 警黑狗官繼續控制

預期咁撚辛苦，不如快撚啲一國一制吧

Dark 撚到 機都唔想打

幾個鬼佬知道只係借自己個名黎過橋endorse班警
都即刻劈炮啦
個report方向同結論構思好咖啦
幫手調查搵證據砌番出黎就得

賢仔染左金毛好MK

= =

有個錢既去台灣算吧啦，起碼有美國佬睇住。
香港除左仲有馬跑真係無野值得留低

真
香港真係得返跑馬

冇大摩 都冇啦

冇錢可以去邊

我都無錢 係香港等死

無我頓 我就真係無了

大摩情意結

下季仲有我鄭，唔洗驚

眾歡笑

仲有波健士騎峰煙四起

威武承傳

於大部分途程...............

燈撚夠未

都係唔揀肥鬼

開始想買威闖

木幡都起孖
發生乜野事

痴鳩線

呢隻

夠鐘晨操

聽日d馬難到

大家對賭馬都意興闌珊 走哂去賭韓假

馬=假

超勁勇士係咪贏硬

今日13場馬會開12場走地

好撚等錢駛

聽日9場全開 cls

1530波馬雙修

不啦 專心賭馬

賭馬不賭波

贏完幹什麼

更新左13.4.1，連登回覆我個留言冇通知既

你個通知有遮擋

連登有遮擋 沙田冇

好串呢到D手腳.........

三叠望空 力歇而回

波仔隻星期3隻美麗系都3疊放頭
點解人地贏埋

隻馬勁囉

今晚會唔會已經俾狗會殺晒...

賽績派係咪瞓身凱旋來

係
SHIT 恩得番一隻一定盡全力

馬匹行出亮相圈

各路英雄，我哋角球場上再相見，再會！

咁咪聽日再嚟過

TESTING

屌仲講

你鄉下韓國搞唔掂

9.5咁都死 cls波

我哋再出發

今日我老婆生日，準備贏大錢

who

好少可睇中shit恩
點搞

機臣勁撚過佢

要生生勝勝

最後試閘

有冇人迷皇圖

R9 辣臣 (新力必)

DLLM 衝閘

蘇狄雄全部熱門==

testing

霸勝 1.8

我老婆

On9 son

乜水

IU

Czarson on99

k

你都on9

準備好未

我都想po我老婆 ☺️

奧燒？

金世正

想屌

肥鬼？

金世正正過iu

他愛葉楚航

R9 團結力量 (冼毅力 saint)

R6 魅影揚飛（金仕芬）

R10 平海掌星 (人一世勿一世)

R9 團結力量 (我愛金世正)

R4 紅衣震撼（晏菲路8號）

R2慣勝情緒（尊兄）

R8 傑彩繽紛（綠木）

R3飛龍降臨(排球少年）

R7 健康在望（Adnan_Januzaj）

R4 紅衣震撼 (跟方)

R6 閃耀榮光(不加思索畢加索)

R1 為善聚樂 (烽煙)

R6 魅影揚飛 （奧書）

R6 魅影揚飛 (睇書)

R10 輝煌芯(火屬性比卡超）

R4 電路一號 (華可可)

R8 超級綠洲 (保羅翻譯)

r3 醒目再臨 (なつめみお)

R10 平海掌星 (切柒)

R7 威闖(bogo)

R6 凱旋來 (ケッピ)

R1 為善聚樂(Priestgod)

R5 三圓䮭路 (女朋友係貓)

r7 威闖 (新力必)

R10 輝煌芯 (張繼聰愛失踪)

R5 幸運飛彈 (睇書)

我見到啦奧書睇書

R9 智力寶 （單身楊明綸）

R1 友瑩利 (新力必)

R8: 格來美 （吳宗憲）

柒頭 咁撚慢

R9 高明駿將 （奧書)

r5 好友利 (跟方)

咁撚多R6又迫害

R1 皇圖 (我愛金世正)

賀蛇都搞你有冇人性

R2 上校 (張繼聰愛失踪)

最尾咪又係肥

R3 醒目再臨 （なつめみお）

屌你老母cls

仆街

唔好搞搞聲咁難聽

#713開始

R7 精彩有你(Priestgod)

佢唔係叫人唔好同佢爭咩

屌你老母百鳩幾隻馬都同路

最尾話唔揀肥呀嘛

團結力量先
第4都唔夠第1
ON 9

Ok sor

味撚燈我

支持

R1 如沐春風（拿樸迪）

呢隻都揀埋

？

屌你老母 搞我大摩者死

第1場已經3隻

揀過啦
為善，皇圖，友型利

其實仲有好能多位

佢文肓

團結力量都被人搶
尾場第3場冇人揀

屌

仲要「？」笑撚4

邊條友揀皇圖呀

留意到阿晏晏晏仔，為左唔要齊頭走去揀紅衣震撼

肥鬼支持者

我淨係知咁都同條撚屌睇X要靜同路周身唔聚財

輕鬆又燈一隻

馬PO首席迷肥

田泰安之後大外檔第四

@睇書

又禁住都

迷肥先由最下位去到第4

唔好咁啦
我都有份揀

皇圖都揀真係賭神來

我真係好想攞到分一分都好...

我差啲都揀

無人整合

#746 研訊

打錯馬名 @睇書 @波利 @烽煙

yes

有7場QUOTA
慢慢用

快整合啦仲要部署1點

屌你老正

你戇撚鳩鳩

魅影揚飛大船

我地老孫可唔可以踢尚州尚武

買左角大gel

17/5 馬PO精選 (暫訂名單)

R1 為善聚樂 (烽煙)
R2 慣勝情緒（尊兄）
R3 飛龍降臨(排球少年）
R4 紅衣震撼（晏菲路8號）
R5 三圓䮭路 (女朋友係貓)
R6 魅影揚飛（金仕芬）
R7 健康在望（Adnan_Januzaj）
R8 傑彩繽紛（綠木）
R9 團結力量 (冼毅力 saint)
R10 平海掌星 (人一世勿一世)

vs

R1 友瑩利 (新力必)
R2 上校 (張繼聰愛失踪)
R3 醒目再臨 (なつめみお)
R4 電路一號 (華可可)
R5 幸運飛彈 (睇書)
R6 閃耀榮光(不加思索畢加索)
R7 威闖 (bogo)
R8 超級綠洲 (保羅翻譯)
R9 智力寶 （單身楊明綸）
R10 輝煌芯(火屬性比卡超）

vs

R1 皇圖 (我愛金世正)
R2
R3
R4
R5 好友利 (跟方)
R6 凱旋來 (ケッピ)
R7 精彩有你(Priestgod)
R8 格來美 （吳宗憲）
R9 高明駿將（奧書)
R10

不過我一打完其實已經發現咗已經3隻

？係問揀埋咩意思姐

奧書我屌你老母

正字特警 梳囉

老4到咁抵la 而家攬炒左

留意到一組全部人材嚟

R2 都柏名駱 (有村架純男朋友)

連續第4期同晏晏晏8同組

又文盲

睇4再揀過就輕鬆-40

會員 參加次數 贏分組次數
奧書 9 0

同舟共濟一日ok?

乜撚野馬

慢閘都仲有位

=.=

R10 競駿天驕 （馬王步步友）

黑氣石來

R2 都柏名駒 (有村架純男朋友)

Ok和好一日 我度左呢隻2日架

賭角未

乜撚都柏名駱

有即場

咪又係同組

10 0未

番1000有新鮮感仲要B2試埋閘出來跑

屌你連登回覆冇通知

最緊要係擺賀蛇 早段未必跟到但成隻牛咁抬上黎

我就係要呢啲

仲未滿額

下次斬返做兩組又搶能到on99架喇

12點半咁西
下次搭正

又同新力必同組

荷花福星都冇人要

覺得兩組好玩啲 刺激好多

拿蛇，覓腸呢

想揀果D比人揀撚晒, 呢一刻我終於明白自己點解成日輸錢

馬西 騎果個仲西

咁咪感受唔到勝利嘅滋味

走哂

老4你條撚屌係識少少野

上次薛恩

you on9

年年達人
年年醒
年年X肥鬼

同我一組先易贏

你嗰組而家輸少160

快能啲啦得返10分鐘仲未有人比料

角大

如果香港馬壇羅理雅 杜美爾 賀銘年 3個同時出現就好

R10 眾歡笑 (時時精綵)

3 4場仲係冇人揀

完全唔記得咗俾精選

4次得一次正數

仲有位 就黎要做promoter sell人揀精選

R4 美麗多多（win神）

贏過一次

撚王WIN 神HO

睇定嚟食

R3 明月昇輝 (玖寶)

唔登記果班取消登記算啦

<3<3<3

仲有彭國年

1點點部署

17/5 馬PO精選

R1 為善聚樂 (烽煙)
R2 慣勝情緒（尊兄）
R3 飛龍降臨(排球少年）
R4 紅衣震撼（晏菲路8號）
R5 三圓䮭路 (女朋友係貓)
R6 魅影揚飛（金仕芬）
R7 健康在望（Adnan_Januzaj）
R8 傑彩繽紛（綠木）
R9 團結力量 (冼毅力 saint)
R10 平海掌星 (人一世勿一世)

vs

R1 友瑩利 (新力必)
R2 上校 (張繼聰愛失踪)
R3 醒目再臨 (なつめみお)
R4 電路一號 (華可可)
R5 幸運飛彈 (睇書)
R6 閃耀榮光 (不加思索畢加索)
R7 威闖 (bogo)
R8 超級綠洲 (保羅翻譯)
R9 智力寶 （單身楊明綸）
R10 輝煌芯(火屬性比卡超）

vs

R1 皇圖 (我愛金世正)
R2 都柏名駒 (有村架純男朋友)
R3 明月昇輝 (玖寶)
R4 美麗多多（win神Ho)
R5 好友利 (跟方)
R6 凱旋來 (ケッピ)
R7 精彩有你 (Priestgod)
R8 格萊美 （吳宗憲）
R9 高明駿將（奧書)
R10 眾歡笑 (時時精綵)

第三組社會賢達

個個gel晒霸勝無人簡精選

win神BB唔理我 jumped

825 馬王步步友揀左R10 競駿天驕

反手馬 迷肥正冇揀

仆街 未訓醒
本來想搏場冷

呢度冇人支持肥鬼

真， 果種淡定同潘入直路就gel一樣

仆街 啱啱先醒

大把迷肥啦

1300 主盤了

人生注三格

是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#1)

你想警告一次?

乜撚野迷肥正

之前冇玩過

肥正

Dq佢俾返如沐春風我

睇錯左SOR

中

第二場想要屎狗

你囉

想偷雞

仆你個街同路

揀皇圖係咩事

支持 呢啲撚屌唔DQ唔得

惡撚到

我淨係諗起一個會員

買撚左角細， 已死

會員眾歡笑去咗邊

馬post鋼膽揀晒頭場

佢去左邊

做咩無啦啦魅影變大船

佢兩個加持

比人X左

Nice

係！捉都捉唔哂

搞到3組都要負數開始好咩

咁撚大獲

搵緊黃紙

頭場鄭俊偉一Q番
為善聚樂贏呀

肥鬼大口.gif

燒緊

頭關孖寶 皇圖射霸勝, 易食指數 *****

你又3格大？

擺明

真， 全部隱性迷肥好難捉

你有見過佢買細咩

原來shit恩得一隻

3格角細

又一隻迷肥
@肥正

周蛇騎9隻

究竟連登通知幾時整番好

唔記得搶精靈

迷鄭

單狗

如果有練馬師王買我ALLIN 肥閪啦聽日

訓醒

韓假又角小 你老母臭閪

印象中佢好似成日3格過3格

3格角細已死

聽日好撚多馬都係5/5閘

■友盈友福曾於英國短途一級賽跑第四，計級數在港跑三班賽夠殺。

證明大家季尾都真跑， 唔搵人跑假了

十分鐘0C

輸撚死你啦

角大收皮了....

0c

輕鬆

韓假真係好悶

笑撚死 撻Q送角

好似有？

1111111

睇緊 ?
刨馬好過

開短角球開到越位 韓國人平均智力有冇50

[四條煙嘭嘭聲] 五月十七日田草十場賽日討論區III

戒咗賭了
以為星期三尾場中q打個和
隔咗一日先發現買錯馬

度完馬

戒啦 垃圾

個光頭閪落到左邊底線都要右腳出，真係弱智

7.5

屌你老母落到底都可以比個龍接到

咁快失控

戒咗 你見我啱啱先知周蛇騎9隻

落班B1果隻點睇 ?

垃圾到

R3?

有無人睇中屎卓瘋

走啦契弟

人衰行路打倒退呀 仲要新溝條女唔鐘意人賭錢
抖一排算

YES

12M on99

寶高蛇

屌你學人溝女

主盤

唔鍾意賭既女 已經要飛啦

個閘廢到

主派錢

咪燈

聽日頭場想賭周俊樂

諗過呢個問題
一陣變到有村架純男朋友咁就跳樓

戒賭啦

都叫快放埋到尾

賭同女你揀邊樣 自己識諗

買主盤好過，冇人刷角

1001 食狗屎`

一日100 出街坐一日都唔止啦

咪燈我鄭

主第一球易到